乾燥綜合症

我有口乾,上網睇話淚水同口水分x減少
我間唔中有淚水同經常有口水
係咪應該唔係呢個病